\begin{song}[remember-chords]{title={California}, band={California}}

\begin{kitica}
C 	Am \\
V tebi prazne so besede, vedno sanjaš le sijaj,  \\
Dm 	                F 	G \\
ko spoznala boš sebe, boš vedela imel sem prav.  \\
C \\
Vem, da tokrat res odhajaš, \\
Am \\
ti misliš, svet te čaka odprtih rok, \\
Am 	F 	G \\
Želim ti srečo, ko se predajaš usodi kot otrok.  \\
C 	Dm \\
Vem, moje roke res so črne, a dobro moje je srce.  \\
F 	C 	G \\
Bil bi voda, ko boš žejna, bil bi vino, da opijem se.  \\
	C                     Em     Am            F                                   C         G \\
V meni je California, v noči s tabo vedno zaživi.  \\
	C                       Em   Am             F                           	Am G \\
V meni je California, v noči s tabo vedno zaživi.  \\
Ljubezen s tujcem si skusila, pustil ti bo svoj naslov.  \\
Zdaj si srečna v drugem svetu, postala dama si in pol.  \\
A tebi to še ni dovolj, hočeš, da ves svet bo tvoj.  \\
Vendar spet si se zmotila, zdaj sama greš domov.  \\
Vem, moje roke res so črne, a dobro moje je srce.  \\
Bil bi voda, ko boš žejna, bil bi vino, da opiješ se.  \\
V meni je California, v noči s tabo vedno zaživi.  \\
V meni je California, v noči s tabo vedno zaživi.
\end{kitica}

\end{song}
